50手熊過，求集氣

牛軍食草食足一年啦

夜期升4舊
痴咩線

樓主9唔9up都好, 唔洗理

屌你牛軍仆街死啦

樓主準備睇樓未

要夠高 跳落黎即刻死果d

睇埋我嗰份 就快要跳

我要你草都無得食

嚇我唔到既

聽日發達

扮咩熊皮牛

牛軍食屎啦
我要你地一隻隻排隊比我劏

咪篤爆佢啦

你早講....

唉

痴線
我擺明硬淡熊底啦
點會做好友

講左啦
求集氣

絕對無燈既成分

改變主意
打到班牛軍一仆一碌
要佢地草都無得食
衰撚過食草一年既中國人
你地連支那狗都不如

扮牛軍就試過
好似未扮過熊軍
係真熊

集氣

夜期升到啪啪聲，今鋪真係輸撚死唔

麵仔話跌到仆街

做咩咁睇唔開，美股咁勁加上又有國家隊護盤

27900熊

支持尻蛇

邊撚到講
好不安

死撚硬

樓主要排定隊啦

貼倉我就信你
利申 重倉7500

重唔斬7500?
利申: 今朝忍痛斬哂

信念硬淡
7.04入

無得死撐, 夜期同美股有眼睇
前日$7入, 今早一開市6.85雞咁腳咁走

好誇張，聽日會爆升？

但通常都係宜個格局架
more pls, 願聞其詳

rip

7500聽日實升

成倉熊

大家咁話

50手
唔洗驚
聽日班牛軍就會見識到
咩叫世界末日

一手熊左

乞衣錢留返來買廁紙啦

弱智

聽日double

鳩sir, 我決定聽日加熊！
我見曙光啦

啊sir好重貨吓

諗定聽日去邊度未

我驚聽日變貴熊你加得好少貨

承你貴言

成班友自燈
明明重牛

買牛個啲都唔知個老母有無驚緊
輸錢仲要付出埋個老母比人屌

態又要打靶了

熊

回緊喇

我從來未驚過

加油，同路

睇定樓先

點部署

個市真係好假 熊仔點捱過 輸咗一半啦

都得好辛苦

一開就死左

放晒未

鳩蛇，我啲熊仔唔識呀，係咪壞左

Rip

加熊

做淡慘過做雞

今日會升定跌

升爆你

升3 百wo 你仲熊？

已all in 80 手熊，等收錢

100手

輸到仆街 屌

鳩蛇又嬴

大家還好嗎？投降了

投降了
戒賭

輸咗4皮 好想投降

一樣
投降啦唔玩了

放左
輸十一萬

你～最近還好嗎？

無懼疫情，牛市再臨

唔認命 ， 繼續沽

我戰死沙場啦
祝你好運

好撚光，樓主

唔好呃自己啦我睇住271黎做止蝕，今朝都睇住呢個位黎玩，覺得個市掂一掂10天就會爆落去

點知慢慢沖破左，最後去到27170到無得唔認輸，蝕左7格下個位275

50手過夜熊輸70格
加注格輸廿幾格

點解可以升5舊 cls

點部署？

小心中槍

等275 博多次佢冲唔穿爆落去

or

等佢穿翻271即買，上翻272走人

留明學野

反手入牛對沖啦仲要鬥氣